「行動」唱歌救國

513和你Sing
tg見到，唔知唱歌有咩用但照share

link:

Meow

我不要毅然別去 背城借一 遠方寄居

向前行 不動盪 自游達到某一方

誰知黑與黑 反襯起了紅黃綠白

火星可退守 但我好想拯救地球

用十年 換十年 判十年 坐十年

tell me what 7 you say
還擺出高姿態你講撚夠未

從不知天高與地厚 漸學會很多困憂
也試過制度和自由